唔好出遮陣呀 手足

be water

一個都不能少

拉